AKB48 Team TP活動豁出去祭出一日限定女友 團員害羞表示：如果靠近一點可以聞到我獨有的香氣

女團AKB48 Team TP最新單曲《勇往直前》氣勢如虹，銷售不僅奪下新人王賣座好成績、突破一萬張大關，唱片公司於今（13日）舉辦慶功握手會，全員亮麗出席一字排開十分吸睛。握手會現場人氣大比拼，團員各出奇招圈粉，除了透過社群IG對歌迷喊話，希望能夠到現場多多支持。

▲AKB48 Team TP全體33位成員與觀光巴士合照。

為了讓自己美美出席握手會，女神們費盡心機，紛紛表示每個成員都說最近開始擦護手霜、勤保養還會特地選擇有香味的，跟大家分享。 團員詩雅,、小迪、品涵還特地相約一起去做指甲，讓粉絲在握手時有觸電的感覺。

▲成員搭乘觀光巴士到握手會場地在車上與粉絲開心揮手。

有團員加碼福利大放送，希望粉絲把她們當作「一日限定的女友」，有的團員則是狂背粉絲名字，日籍團員阿部瑪利亞害羞表示：「因為成員常常說我很香，如果靠近一點可以聞到我獨有的香氣。會設計坐在椅子上，翹腳然後用單手握粉絲如同女王般降臨的對應，或是一開始就握緊手到最後把粉絲拉近靠近自己，都會讓人有滿滿的幸福感。」

▲首張單曲發片的12位成員在後台與大家長陳子鴻合照。

▲首個港姐民選冠軍朱千雪與吊床合照。

AKB48 Team TP33名成員今天全員出動，陣仗十分驚人，由33位選拔出12位成員一起錄製最新單曲《勇往直前》。據瞭解每次的新單曲都會透過選拔的方式進行，嚴格來說現在的12位團員都還不是專輯最後的成員名單。如此嚴格的評選方式讓團員們時時保警惕之心，為此團員表示，覺得這個制度是良性競爭，而且大家感情都很好，常常互相提醒，不能鬆懈，以免下次評比被取消資格。

台北?

成日要睇翻會員名

見到朱千雪基本上唔睇都知係若有若無巴打啦

又係呢張相 有冇其他勁既資料爆呀

G

台灣好似有上床文化。

keep住呢張遲D賣比文春有幾錢

賣比壹仔都有5舊,賣比文春有撚用呢期同營運夾口供

燒到營運先夾咋
仲要唔係日本人,理得你死啦

隊隊都中過,邊可以唔預埋佢

但我想在藉都冇事。何況呢個係佢入團之前既相 會有咩事呀

好似未散

同我